Boston celtics係東岸好有優勢

有一個好教練
識運用常規賽時間去試各種陣容同戰術
雖然而家打到好似一仆一碌，太太陽都要加時咁，但其實都只係因為試驗過程
trust the process
去到季後賽，先開始發揮實驗成果
好似上年咁，乜星都冇，秋低embiid入東決

西岸有勇士陣容夠深夠膽做，馬刺終極控場大師波波都做到
但以綠軍既陣容，如果放係西岸，真係冇乜本錢去試陣試戰術，分分鐘試到入唔到季後賽，唯有西岸先有機會